我屌 私煙BB下年結婚

上星期全城唔少港男，為咗一宗婚訊，笑中有淚，唔通可恨當中嘅新郎，唔係佢？邊位女士咁巴閉，婚事震驚全城呢？之咪就係正義聯盟主席李偲嫣。

偲嫣喺fb晒戒，大放閃光彈。久未露面嘅李偲嫣，上星期喺佢fb公佈喜事，話會喺明年初夏結婚，同時多謝外界嘅祝福。有圖有真相？所以佢展示咗一幅婚戒照片，但就唔見人樣。據了解，李偲嫣嘅未婚夫係香港專業進修學校國際教育部副總監謝鋮浚，兩人年齡相若，同樣都係再婚，謝鋮浚早前向李偲嫣求婚並獲對方應允。

勇士

Old news is so

心碎了

我成日都話女權主意係由港男做成
咩女港男都岩